AGA Gin JW Mag 點排

如題
論聲音特色、唱功及歌曲發揮程度

無一個得
四個同場唱live，唱功同Twins一樣咁難聽

mag bb

Gin Lee>Mag>AGA>JW

Gin Lee次次Live都正過CD
但啲歌有啲悶

AGA之前麻麻
近來進步唔少，睇得出有落苦功

Mag一向Live都唔錯
但啲歌冇乜驚喜

JW就街頭busking質素

點排都無用 都係唔紅

up

覺得Mag綜合條件最好

J.Arie呢？

乜撚

醬呢

已經宇宙天后

偏偏JW就最紅

overall Gin

gin>aga>mag>jw
單計唱功就gin>mag>aga>jw
才華就aga>>>>>>>>all

Gin好正

Gin > Mag > Aga > JW

我覺得 JW 唱歌好好聽
Mag 都 ok
另外果 d 未聽過

AGA

JW應該冇咁差

gin lee d歌最悶，唱得幾好都假

Creative 就Aga 歌襟聽又Hit
最穩定就Gin
Mag歌唔好聽又唔hit
JW唱歌ok 但呢2年歌太MK 洗腦
出道個隻道好聽

自己最鐘意Aga 》Gin = JW 》mag
其實後面3個無乜分別

題外話 鐘意方皓文創作+Janice把聲

aga啲歌真係

未聽過？ 個兩位都幾慘